抽新樓入票問題

未買過樓，想請教各位手足

1. 入票預左既錢，如果中左籤但最後唔買，錢係咪都會唔會過數/退還？

2. 如會退還，錢一般會隔幾耐先返回戶口？

3. 若成功說明客人入票，發展商其實有無佣比經紀？

仲買樓 屌你老母

學下野啫，巴打唔好屌啦

五大訴求，缺一不可

入多過一張票嘅 唔退咪fat fat

1. 會
2. 唔同發展商唔同，有D成三個月
3.冇，但會base on個區屌9 D區董

利申 行內人

一定會退，唔退咪好發
可以叫AA 代出本票
退票睇發展商
抽新樓AA有佣抽，叫佢回佣

多謝巴打資料

三個月都比佢hold 住d 錢

屌9區董係咩一回事？點解既

佢地出本票係咪對買家有著數？
另外如果只係純粹入票，佢地有無佣收?

冇佣收，本票可以少d水飛，同保證佢唔會係空頭支票。
如果個區入飛少，發展商就會搵返個Agent董事屌9佢話佢做唔到野。

1. 可以叫AA幫你出票，你可以暫時一蚊都唔洗比，到真係抽籤揀到樓先過返錢俾AA既地產公司

2. 如果自己出票，抽樓唔成要退票，預大約2星期至一個月先會收返錢

3. 經紀賣新樓既佣金由發展商負責，買家唔洗俾經紀1蚊佣金，為左開得成單，記得同經紀deal下回佣，唔肯回就搵第二個AA交易

佢地出票買家進可攻退可守，抽中籤固然可以揀樓，改變初衷打退堂鼓又可以一蚊都唔使蝕

咁幫手入票既經紀係咪會指定左做埋開單果個？ 如果入左票，但後來傾個陣經紀唔肯回佣，而又抽中左，到時仲可唔可以轉經紀？

中籤係跟買家名字定係會連埋個地產經紀呢個組合？

千萬唔好用美聯, 搵過佢地抽2次, 2次都要3-4 個月先退到票

我8月分抽新樓
抽唔中，叫AA 俾返張票我
一路拖話公司未俾到票佢，到9月尾直程消失咗，搵佢唔到
而家都唔知點拎返張票

去佢公司啦 消失左都唔進一步行動

你邊間?
我諗諗下拎果10萬拎去做定期,2.5% 計, 3個月都食左我$600。白白無左$600機會成本, DKLM

因為入票張form會落埋經紀名，所以之後既交易一定繼續係同一個人。

傾好左回佣，叫佢簽返張回佣紙先好入票，證明佢成交後肯回幾多%佣比返你，張紙仲要簽好左名先算有效，聽講要有埋經紀同經紀個上司兩個簽名先得，有d古惑既簽唔足名扮簽左，之後因為唔齊簽名係可以賴賬